Kpop愚樂台班巨頭麻煩入一入哂來, 有樣野想呼籲你地聽日6月9一齊做

就係想搵返呢個post入面條奈子fancamyoutube死咗link

唔出都唔洗係咁落井下石既

連仔請做野

推畀多啲香港人睇

我娛樂台隊長第九個清算你

額頭保護

haha...

咁能大件事 支持!!!!!!!!

做乜撚野...低能仔..

連仔請做野🙏🏻

聽日諗住捕喺連登周圍叫連狗做野當做咗野了

pish 香港人拍拍.gif

肯做野未..雖然未知做乜野..

推到連仔做野

踏入6月9日零時零分要做既第一件事就係BLOCK柒你!